其實IG係咪有APP睇邊個視姦佢

假設無FOLLOW佢 但會唔會有APP知道呢個人好留意住我

冇人想知